勿低估黑警實力，時刻保持醒覺

1. 無錯，大部分黑警都係毅進仔，但每年唔少三大畢業生走去考督察，好多白衫同高級警司都係大學生，落場果班可能無腦，但背後策劃果班一定唔蠢。
2. 每次行動前，黑警除左可以係連登TG收集情報，亦懂得係連登TG帶風向，保持獨立思考。
3. 濫捕其中一個作用係嚇到你地唔敢出，我知好多手足會話唔會驚點都出，但事實係好多和理非同被拉過的手足已經唔敢再出黎。
4. 落到場的手足必須時刻留意TG哨兵頻道，或至少有一個同伴做哨，留意黑警佈局，係布袋陣形成前光速撤退，黑警要濫捕，唔代表要俾佢地濫捕。
5. 黑警除左識得扮手足，亦可以扮記者、扮FA，落到場盡量避開鏡頭，切勿向陌生人透露太多自己資料。
6. 便衣狗無處不在，唔係每個便衣都一定短頭髮剷青，身邊的師奶都隨時可以係狗，切忌同一位置停留太耐，好易俾便衣狗咬，亦要學識反跟蹤法。
7. 大膽肯定有黑警扮勇武做長期滲透，以收集情報同瓦解整個小隊，唔使專登捉鬼，但絕對不能輕信他人。

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

推下提醒post

公開的MIMI

agree

Push

將行動plan 擺曬出黎比人睇，D group又係人可以入去可以點改進

推

警覺性都好重要